家下無反 直接最好係邊部?

淨計無反
好似部部都有D問題咁

正正係部部都有缺點
所以就搵部相機你接受到佢既缺點就好了

唔係 A7R3 ?
利申唔係好熟，玩開 DSLR

屎色
一定要執相

full frame only?

如果有部完美嘅機，spec又勁 直出又靚 dr又好 iso又靚 又平 又輕 又細部 又大電 又雙卡 又MIJ/MIG EVF又靚又順 又多鏡 又反到mon 嘅話

攝台就唔會有咖哩 含蛇 不蛇嘅存在

我勸你快啲block撚咗咖哩屎同貓蛇先

Z7幾正 build quality真心好
不過好撚柒貴 鏡頭一樣

7R3都好好 FE鏡頭選擇比以前多左好多
機價都算抵玩

Build Quality 同性能最好係Nikon Z7
像素最高就Fujifilm GFX100 同ALPA IQ3
價錢最攞命就係ALPA IQ3
軟件同價錢最好就SONY A7RIII
形象最好就Leica個logo

因此，Leica

s1性能無得輸
但無鏡用

成堆Leica 鏡喎

性能最好唔係s1r咩？

利申：我用Z7

ff 一定係a7r3

利申無留意Leica私家雞

柒貓出現了

#SONYHONGKONG屌你老母

是但一部sony都冇死

S1/S1r

S1h

屌人唔執相
依家又屌人要執相

奶共柒貓都係收皮吧